Documento gerado sob autenticação Nº VNE.551.698.C5U, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4082                  de  06/06/2016
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, THIAGO GOMES DE CASTRO, em virtude de habilitação em Concurso
Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 45/2016 de 9 de Maio de 2016, homologado em 17 de maio
de 2016 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de
28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário
Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do
Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento
de Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, em vaga decorrente da
aposentadoria do Professor William Barbosa Gomes, código nº 275820, ocorrida em 16 de Julho de 2015,
conforme Portaria nº. 5433 de 14 de julho de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 16 de julho de
2015. Processo nº. 23078.024046/2015-19.
CARLOS ALEXANDRE NETTO
Reitor
